magic search agent

有無巴絲in過magic search limited呢間agent
今日個agent打黎話有工介紹想約我見面
唔知呢間野咩環境